[冇圖]痴撚線朱千雪已經突破人類極限

個啲話乜撚野口大就唔靚個啲肯定是盲西黎

？

係 佢上蘋果都大破照妖鏡

你老母就突破人類極限

生著你呢個不孝子

好撚正

香港開埠已黎最正港女

屌樓主咪話冇圖囉on9仔

吾撚識字就米學人上網啦

吾你老母 米你老母臭閪咩
唔撚識打字咪撚學人上網啦 5p仔

你就真係 唔 撚識字 咪 學人上網啦 5p仔

吾你老母咩

唔撚識字就咪撚學人上網啦 屌你老母

一般貨色咋喎

我愛朱千雪

馮盈盈屌打

今次同意

好撚應

無圖你話乜都得架啦⋯⋯

朱千雪咩類型都得喎又有氣質
雖然馮盈盈都幾好但我覺得唔正得過千雪bb

ching講得好

狗啲眼光真系同一般人吾同=.=

香港兩大美女
朱千雪
袁澧林

ching ho ball😂😂

😂😂👏🏻👏🏻